一日痾三四次屎究竟有無問題

依家成日食完嘢就好想痾屎
但係又唔係肚痛
痾既又唔係爛屎
有同fd探討過 有啲話係腸胃好好消化得快
有啲話腸胃差到仆街
究竟係好定壞？

我都係一日屙三次 又係無爛屎 好完整

係呀 有時痾到petpet都痛
但係又唔係痾爛屎
究竟係咪正常